有冇人覺得自己比教畜誤左一生

手段1 (孤立):

以前比教畜玩弄同針對來罰
分班個陣刻意將玩得埋既同學分開
搞到冇哂fd
睇個個學生唔順眼
就針對佢來罰
叫其他人唔好同佢玩
同佢玩既人都罰埋
用各種手段製造個別學生既弱勢
從而令佢比其他同學孤立
搞到朋友愈來愈少
愈來愈自閉

手段2 (影響前途):

從一開始F.1就對學生分成兩大類
(精英班同垃圾班)
睇邊個唔順眼就分類去垃圾班
邊個家長有錢啲就分去精英班
重點教精英班
由得垃圾班既學生自生自滅
(拒絕有教無類既態度)
同垃圾班安排最差既老師
(通常教垃圾班既老師係行行企企等出糧, 得閒罵下人, 吹下水, 講下鬼故咁囉)
所以係垃圾班既學生就算有心讀
最終都會比環境氣氛搞到hea讀
或者資源唔夠而追唔上
就係咁一開始比教畜決定命運
禍害前途

學校既老師無講香港求學就是求分數 考掂公開試 過海就是神仙

剩係識頼，唔識靠自己

原本我都想入黎屌樓主
不過其實佢都講得有道理
畢竟影響自己成長嘅人就係中學身邊嘅人

有個同學就係比教畜搞到跳樓
但係冇佢乎

上面只係講左其中兩個常見手段
班位街教畜仲有大把玩法

垃圾，自己唔掂就唔好賴啦

講事實ja

諗返以前班教畜真係覺得佢地呃飯食

好老實一句，讀大學時已經醒覺香港的都係教畜犬儒偽君子，文人多大話，呃飯食至上！！！

仲有班咸濕老師 見靚女同學就成日有肢體接觸

但對男同學係冷漠到冰點 對住d女就突然好熱情

有 中1個陣比人欺凌 個肥西教畜見到都唔理
之後正係捉我去見社工 d社工又係廢 係到傾幾句
比人玩足3 年 之後中4轉校先無事 不過都太遲已經比人玩到無曬自信心

諗起之前PE堂
男學生同女學生要分開咁上
但奇就奇在，有個咸濕體育男老師
一定係教女學生個邊

唔係單單教畜
根本成間學校都係狗竇

我好慶幸自己的中學老師都好好

一條片講撚中哂point

咁你出到嚟社會又可以話比衰老細害啦

係呀 全世界都逼害你
乜都有得賴 自己廢又賴人
你死撚左佢啦

其實有幾個明顯唔識教書0既老師,
被佢教過0既CONCEPT 同成績都會差好多
我FORM 1 隻老屎忽係唔識教數, 我D 數就一癖屎
FORM 2 俾個勁人教返, 即刻由合格邊緣衝返上去滿分.

大學就更加明顯

客觀分析就叫賴
你咁激動做咩 你係教畜?
教畜仆街死啦

正皮左樓主先
細細個已經發覺香港既教育制度好有問題

小學真係好撚多教畜

官校中五果年換咗個校長，中六就好多人調走，換咗班教畜，成日話公開試好撚易，學校年年都80-90幾個人入u，keep住咁樣水平就入硬，搞到成班同學好鬼有自信
點撚知其實班教畜冇料到，卷又hea改亂教，最後150人入u得9個

當然中小學係好重要，但自己既人生自己都有責任，與其不停咁埋怨，不如諗下點樣解決，幫助下一代

中三得罪先生由最高班踢落最低班。堂都唔比上罰抄聖經停課。

中五 Full Cert. 都唔比 Repeat。

最後出國打滾，三十先畢業。當然有專業資格。但係行咗好多冤枉路。

浪費嘅係過一球錢去讀書，同遲人差唔多十年出頭。

教畜冚家剷，全家生癌長命 99。

我唔係話每個先生都係教畜，但係有一定垃圾存在。

又唔可以叫一生嘅，但隻教畜教3年中文完全連"整合拓展"同"見解論証"兩隻字都冇提過，鳩up足3年，最後中文2咗哂咗成年時間retake。出面啲補習天王咁賺錢嘅主因都係因為學校老師太垃圾，靠佢哋真係碌柒

中五得full very唔俾你repeated係對你好，仲埋怨人

覺得補習有用d...

大個先發現...小學中學非名校果d好廢咋麻
通常廢廢地先要做教小學中學
有料就教大學啦⋯⋯

中學果陣有個miss大肚放產假，有個教開名校既呀sir黎代課 嘩我終於明白點解名校咁多父母想仔女讀，唔止得個名，老師都真係好有料，成班成刻好認真上堂

向大學識d同學自細讀地區/傳統名校，見識都多好多....所以我覺得一般學校老師其實好q廢...無本事又憑咩教人，仲好多都女人西格。。。

自己大學畢業n年，做compliance 工作。
其實衰d講...教師咪扮撚晒高尚專業啦..

Full Cert 係五科包中英文合格。
基本上只係考唔夠高分，事實證明出撚咗國一樣上到 U 同畢業又有專業資格。

唔係教畜唔比我上堂我洗大墮後，短短續續三個月停課？佢串撚到叫我自動退學，我老母直接講你一係就要叫教育處同我傾一係就比我繼續停學。呢 D 就係學校既黑暗，以前傳媒無咁發達佢就為所欲為。

我咁比佢拖都 Full Cert，證明我有心讀。不過唔撚緊要啦，人在做天在看。我一樣讀撚完 U。而如果屋企係冇錢嘅，一個人就咁比呢班教畜犧牲
。根本學校呢 D 地方就最容易藏污納垢，有小小權 D 教畜就蝦蝦霸霸但求令你班靚仔下跪瀨佢鞋底爭取滿足感。

出撚到社會就更加覺得呢班畜牲可憐，無撚咗個職位就 “什麼都不是”。生活圈子細到極點所以先自卑蝦細路。

我中學班老師超廢
唔識教書
啲notes用咗十幾廿年無變過
會考要考嘅野佢唔教
走去教會考課程以外嘅嘢

Full cert基本上唔係智力有問題都做到，咁都有得吹奏

就咁憑full cert要大學學位，你應該多謝你老豆老母有錢俾你去外國買，唔係怨老師害你

原來教畜斷斷續續停你課三個月，你咁都 Full Cert 係正常

咁洗撚開學校咩，臨會考買本精讀咪得囉傻閪

咁樣唔應該怨班教畜，你係教畜一份子？

戇鳩仔有錢就買到學位，一年大撚把廢物無錢死返香港啦。

我祝你所有後代都一撚樣最尾果年三個月無得上堂，成個學期比教畜打壓逼自動退學

學校係社會縮影
世界就係咁
自己醒目搵定後路

係香港讀過AL都知九成靠自己
當年大半班印補習note上堂，都冇人聽阿sir講書

on9小陣啦中小學鬼識咁多野咩
識就唔洗讀書啦

同感。。。。。
都係自修算。。。。。
上位者唔識，跟佢個D下位者都會唔識。。。。

屌你
1. 電腦有系統咁分班 通常校務處做 關老師咩事
2. 你廢就廢啦屌你老母

咁你而家投訴返佢囉

利申 呢啲係常識
正常人都會察覺到
唔會因爲你加左教畜兩隻字就盲撐你

HKCEE 唔係 AL 呀, 中五我無咩上過堂咁濟呀.
你知唔知你返學, 一早會完個就比先生叫去教員室外面坐. 專登放班房入面既枱同櫈比你坐係教員室外面到抄聖經既感覺係點?

我地學校係山, 我每日就係望住山下面既樓. 如果個心脆弱 D 一早跳落去死撚咗. 一星期五日就係咁樣過. D 同學都問我坐係到做乜. 唔比我同任何人交流. 每隔一陣就搵唔同教師同我講叫我自己退學, 咩可以幫我轉介去第二間學校一定有書讀.

睇撚到每個教畜既真實一面, 點樣見高拜見低踩. 有 D 先生唔群黨就戇鳩鳩出入教員室. 有 D 有小小權就每個見到都 Hello 傾 Lunch 廚食乜.
所有野都刻骨銘心, 最搞笑係校長都唔知咩事問我. 我話我唔知個先生叫我咁做. 之後校長搵完個先生講完就走左去.

我自問返學從不結黨, 無打交, 只係有一次講到個先生喊同有次講錯野個先生覺得自己無面, 自此就無運行.

當時既經歷更加令我明白呢個社會其實好撚黑暗同咩叫隻手遮天.
我屋企無咩錢, 我自己都有打工. 好彩就係夠硬同慳先可以出國.

如果係窮或者儲唔到錢咁就一世. 所以教育系統係好有問題.
重有話咩買學位, 酸你就酸啦買, 咁撚易買個撚個都唔撚洗係香港讀啦.
我出撚左國全部靠自己架懵撚, 打幾份工挑燈夜讀, 係呀唔撚洗讀唔撚洗考比錢就過到啦.

重有, 當年有人炒左英文, 甚至得 5 分都照 repeat 到. Re 唔 Repeat 係班教畜開會逐個睇. 你瀨得班先生舒服咪比你留班囉.
重要吹奏唔係怨教畜害我, 你去陷家剷死啦

學校就係你全部？ 利申 手段一阻唔到我入兩大

電腦係有系統分班
但最終都係睇個人成績同操行等等既野
我篇野既意思係

一開始就將學生兩類其實冇問題
但之後針對性既資源投放不平等
係真係會直接影響到學生成績

我唔係話將學生分類係岩定錯
但係分數/操行/大小缺點其實都係由老師比
如果你咁岩遇到教畜
而學校係用唔公正既處理手法
咁就會對你成績造成一定影響
最終成績同操行等等既野去決定分班

例如老師唔滿意你評你操行唔好
或者係啲小事度記過
或者專捉你錯比低分
或者係咁罰你留堂，罰你抄哂你時間etc
都會對學生造成一種唔好既惡性循環（實際上同心理上）
正如上面講一開始被分類去垃圾班就更死
因為學校會安排更差既老師去管班學生
甚至乎你就算一開始係入精英班
但係中途你唔小心得罪左個教畜
佢一樣可以用上面既手段搞鳩你

所以我先講我舉左兩個例子
但係其實班教畜有更加多玩法
教師既權力其實大過校務處

利申 最後要花多兩年入U

講真
我做老師 搞得幾多個
一黎加添我年尾負擔
二黎你老母黎嘈就一定開大會拿屎上身

正常分班system大部份係 跟排名入咩班 1A 2B 3C 4D 5A 6B ....如此類推
如果你行精英班 你成績好 搞極你都唔會入垃圾班
否則個理由一定好充份
點解係扔你走而唔係扔你班fd走 你自己心裏有數
你成篇野就剩係話老師做啲乜會對你造成咩不良影響
我夠F4-6比人搞足三年 還是好好的在生存
你可以屌個老師 on9 佢弱智
但誤一生係歸根究底你自己既決定 點解當初唔成熟啲對待件事

我覺得似俾教育局耽誤多啲
其實好多中小學一早出問題 鑊鑊唔係俾人篤爆教育局都一於少理
焗腸咁廢咪帶頭搞到個個hea做
識人本身讀書唔差 屋企搬屋焗住轉校 佢自己本身讀band 2頭學校成績中上
但係就唔熟呢頭啲學校 點知教育局班友俾咗間band 3佢 仲老點佢話係band 1 嚟
後尾先間呢間野收唔夠人教育局咪乜人都照塞落去
去到間野變中文教學都算 班教畜唔教㗎差唔多堂堂自修咁濟 日日等收工出糧
教育局先係誤人子弟嘅罪魁禍首

利申 剩係爸爸的花兒落了都抄左不下十次
三年抄既書字數應該夠哈利波特出一本半
咪又係入直U

中五真係買精讀搞得掂

我唔敢講教畜針對冇影響，但公開試真係靠自己讀多過老師，CE AL都係

聽下陳雷士

我細佬小學1年級個班主任長期針對佢
小朋友為食, 食完個飯盒會lam乾淨
班主任話佢咁樣係變態行為, 當住全班話佢 仲要寫手冊同家長講
呢件事之後就長期針對佢 一同女同學玩 又話唔可以 小朋友搞笑玩 又要記佢過話做猥瑣動作影響同學
自此所有同學都改細佬花名 變態佬
一直對佢影響好深 中學開始有情緒問題 直至而家就黎大學畢業 要長期食藥
教畜將自己變態思想放係一個6歲小朋友身上 害左佢一世

聯同班強勢、吹得既同學一齊蝦弱勢社群都有唔少，冇辦法畀低分人，就用盡手段講說話，精神上折磨班唔好動既學生

AL都叫要有條友幫你改吓卷，CE自己包辦晒咪煩人啦

咪就係，千錯萬錯都係
父母錯，學校錯，教畜錯

如果唔係，以連登仔料子
一撚早10A拔尖入醫科

收聲啦垃圾
我由F4到F6 唔係MI Room就係課室訓教
老師上堂我地做自己野
考個DSE咪又係入到U

我唔夠膽講DSE > CE
但一定差不多 點解我地做到 你做唔到 ?

舊制CE師兄17分去外國考英國試全A (三科A*)返黎 HKU
但外國你讀野雞都係U

屌你老尾聲大大 唔撐你就代表教畜
你問下你老母有無後悔燒球幾野扔個低能去外國

屌你老母, 我邊句講你代表教畜呀? 你叫你老豆老母入房睇下我打過乜撚先啦!

如果我有話唔撐我就代表教畜, 我老豆老母今晚就撞車死身首異處塊面都無撚左.

如果我無話唔撐我就代表教畜, 你老豆老母聽晚就出事, 放心唔會死要睇住你條文盲點獻世

唔撚洗上堂咁洗撚開班? 中四就停比你班垃圾買本精讀咪得囉
你 F4 到 F6 咁撚勁點解唔自修霸撚住個學位呀仆街?
老師上堂做自己重咁撚大支野

入到 U 你家下做緊乜撚? 係OFFICE 鳩坐鳩FING 定係做有關教育既野踩撚到你條尾呀?

聽撚到都爆笑, 你夠膽講 DSE > CE, 洗撚夠膽咩你重意講到 DSE 勁過 PHD 都得啦 舊制係外國讀到咁威威點解唔留係英國呀?

我屋企燒幾球野我有份賺架懵撚, 睇你講野咁撚幼稚我稔你條垃圾未出世我已經邊做野邊返學啦傻仔 你咩大咁撚勁呀? 係咪重係食屋企呀?

自己唔爬文見到一句就斷章取義 , 而家我係屌緊得罪先生搞到我中五無讀過咁濟呀, 識唔識中文呀懵撚 定係你係文盲呀?

家下呢個 Post 係屌緊教畜黑暗誤左一生, 你係咪覺得差唔多半年停課無問題呀? 每隔幾日叫你自動退學無問題呀? 下下就扯撚住 Repeat 係到吠引導言論講落我個人度.

所有教畜同幫教畜既都全家生癌長命 99, 心臟病不停翻發直到老死

講真你老母咩扮撚晒野, 洗撚搞幾多個? 你要一個學期煮撚死一個又得, 四個又得.
你搞 D 學生有乜撚野負擔呀?

"家長更指訓導主任事後帶頭欺凌其兒子，公開指責其子說謊，並叫同學遠離他，令他一時之間失去朋友，嚴重精神崩潰，最終無奈在學期中途轉校。

該小四生Ｘ現已在另一間小學升讀小五，事件曝光源於Ｘ的補習老師在網上帖文，指Ｘ平時活潑和百厭，但每次提到培正小學，他便很驚和大發脾氣。補習老師向家長了解，知悉Ｘ曾被同學和老師欺凌，很看不過眼，希望公開事件"

培正小學條靚仔老豆老母嘈有無用呀? 再玩鳩個靚仔呀!

"惡夢的閞始是我的投訴, 事原小兒有一天回家後, 我看到他的書包很污穢, 所以我鬧他為何會這樣, 可能我當時很惡吧, 他覺得委屈就哭了起來, 在我多番追問下才知道那老師命令某同學, 將他桌上的東西和書包全丟在走廊上, 之後要他自己執, 原因竟是小兒放學執書包太慢, 阻礙放學! "

呢個家長直情知道點比針對, 咪又係敢怒不敢言.

你算撚數啦, 講咁多把撚咩. 講到個系統點撚樣完善.
屌你老母法律咁撚健全都有黑警啦. 乜撚野叫權在手呀懵撚.

你 F4-F6 比人搞足三年好好生存, 點撚樣搞你呀? 屌你屎忽定逼你含撚呀?
我比人用刀, 用槍指撚過添呀, 係咪代表用槍指人無咩野呀戇撚柒鳩.
我比女性同事性騷擾, 我有女同事比男上司性騷擾. 家下重生勾勾係咪性騷擾無問題呀?

見到撚你打成篇歪理真係好撚嘔心.

" 但誤一生係歸根究底你自己既決定 點解當初唔成熟啲對待件事 " 嘩屌你個閪唔知重以為袁木再生講埋正常人都講唔到出口既野. 祝你有幸有細路就只細被教畜針對, 直到 DSE. 到時記得同你細路講

" 我夠F4-6比人搞足三年 還是好好的在生存 "

有冇諗過你讀垃圾班係因為你真係一舊垃圾點解有錢人可以入精英班？因為人地無論社會地位同學術上都同你呢舊垃圾唔同囉點解要分開你同你d friend? 因為垃圾要分類處理，你係無得救個種垃圾，老師係想比d有得回收再用個d垃圾一個機會，而唔係同你一齊係堆填區腐爛

請開名
唔好卑教畜好過

有點長，但的確真人真事

我曾經中過手段2
F.1,係我讀書最唔開心既一年
本身成績唔太差
但因為細個多口，上堂又唔專心
又因為係以前做lab發生左某d事
令我成為其中一個有份搞事既嫌疑犯
之後個班主仼開始針對我
試過一份功課做到凌晨
第日返學交左，大大隻字比佢寫住話抄教師用書
又試過比佢當眾扯住校呔鬧
家長日派成績表，考得唔錯都比佢話我食老本
之後實唔掂
仲有次訓導叫晒幾班部分學生，我同兩個同班同學都有份
原來依班人係比班主仼督去見訓導，係覺得依班人有最大機會留班(我個兩個同班同學真係留左班)
屌我當年科科合格，好明顯唔係因為成績留我

到最後升F.2，都要將我扔去最多問題個班

雖然未至於誤左人生
因為咁，令我對教畜依個字有好深既感受

新加坡都係行分流

始終唔係人人岩讀書

大學有勁人教有幫助

但自學都好重要 始終最後係靠自己

係就係, 不過都冇辦法, 鬼叫你老豆唔係elon musk 自己起間學校俾仔讀

簡單啲答你
係你垃圾 仲係到怨天尤人
自己睇第一頁你點define人係教畜先啦 on9

如果乜都自學搞掂就不如買cert算

轉校真係好難揾好學校

好學校一早full 左 唔會開位

我中學開學第一日就開始比某老師針對，過多10年8年累積多d資源我一定會「問候」下佢

我唔知，不過都唔會想知

真係搞撚笑，你柒咗就柒咗啦戇鳩.
你出咗社會做嘢幾耐?
屌你老母原來我唔係同一個文盲講嘢，係同一個盲嘅講嘢。我第一頁有撚講嘢咩屌你個閪。
我第一次回覆係第23號呀，第二頁啊懵撚。

簡單啲同你講你就係戇鳩仔知唔知？

你老母你啲臭閪淨係識得斷章取義，不停重複又重複講重讀嗰啲垃圾。屌你老母閪佢搞到我中五讀唔到啊你老母臭閪你係咪盲架喇懵撚？

Define? 你重當自己讀緊書考試呀？就算第二頁我都冇Define 到任何咩為之教畜。我只係講出我嘅過去，同埋咀咒班撚樣。你係咪懵撚左呀你老母閪，我一早講咗唔係話每個先生都係教畜啦懵撚。

就好似呢個社會咁樣咁撚多人，一定有你呢種垃圾存在好正常。唔通話呢個社會全部人都係垃圾咩戇鳩鳩。

埋怨人係嗰條柒頭話我係咋，你自己睇清楚啲啦係咪打太多飛機隻眼矇撚左呀？我有咩需要埋怨？我而家行得走得又唔使靠屋企，咁樣仲唔好啊？我係戥其他人唔抵咋傻閪，如果一個人屋企窮冇錢又比教師欺凌咁點樣呀？

我之後仲可憐嗰班教畜，個撚個都只不過係山寨皇咋。

係你自己條柒頭戇鳩鳩自己衝入嚟柒，死咬住重讀重讀屌你老母連人哋講嘅乜都唔撚知。有冇睇到我講佢叫我不停自動退學啊？有冇睇到我講佢唔俾我同其他人有聯絡啊？

做人斷章取義到咁撚樣，不過唔好死撚左去呢個社會係要呢啲咁嘅人先顯得其他正常人比較正常。

小朋友，我勸你就唔好喺網上爭取存在感啦努力啲搵錢孝敬返你老竇老母啦懵撚。

同埋千祈唔好喺網上屈人啦，一陣間真係俾人講中全家生癌就慘啦。人在做天在看睇撚住呀有報應㗎。

而家佢就大學畢業
開名無影響架啦
唔洗怕 唔好比佢好過

冇同你講讀書同賺錢係0關係
乜撚野入場卷 保底 穩定全部都係廢話
不過唔怪得佢地ge
佢地係果個時代ge人